
		Маршруты московские

>		    Am       E7           Am      E7
		Маршруты московские, маршруты знакомые
>		   Am         Dm           F      E7
		Засядем в "букашечку", махнем наугад.
		По кругу широкому, колечку Садовому.
		По улицам узеньким свернем на Арбат.

		Бульвары зеленые да дворики старые,
		Легенды столичные, сиреневый взгляд.
		Плющиха три тополя, глаза твои карие
		На площадб вокзальную проводят меня.

>		      Dm           A7
Припев:		Электричка из Москвы
>		    Dm       B7         F      E7
		Я поеду, я поеду в никуда, у-у-у.
		Там, где слышен крик совы,
		Там где стынет в лужах талая вода, да-да-дай.

		Маршруты московские, маршруты известные
		Девчонки смешливые - глаза светлячки.
		Обрезки колбасные, бараночки пресные,
		Косынки, береточки, стучат каблучки.

!		Припев

		Маршруты московские, маршруты центральные
		Но манит все чаще лесная трава
		Земля бесшабашная, земля коммунальная
		Оставшийся в детстве мой город Москва
		Та-да-дай-да-да-да-да.....

!		Припев